點解iPhone 12唔番 touch ID

明明依家COVID-19 個個戴口罩
Touch ID 咁好用都要淘汰
An 機明明都有指紋辨識放喺個mon 上面
難道要等到iPhone 20 佢先當新野放入去？

因為一早design 咗，唔通前幾個月先搞咩

等13 就會有

因為apple要做主，點解要聽你講？
咪又係咁多港女買，吹呀？

cut埋你耳機電線，下年我再諗下cut唔cut埋個盒先

因為Sony唔合作

擠牙膏
今代放5G 夠做

遲啲可能有

Apple跟唔上步伐

無錢

未諗到新idea
所以留返13先用

未有武漢肺炎之前已經設計好啦

因為點設計都有大把人買
咁點解要送多個功能俾你

利申 一日冇touch id 一日都唔轉機

我部iPhone 7 底板壞壞地
Mon 又爆埋
點捱

整埋舊垃圾MagSafe 都唔加番個touch ID
Apple Watch 已經覺得叉電好麻煩
唔買個座就阻訂，唔買放喺檯就成日甩/跌

唔買個座就阻訂，唔買放喺檯就成日甩/跌